林奠拉咁多人原因其實好簡單

其實就係為左交人
同班鄉黑傾好數，你要我交兩個白衫無問題
咁你林奠都要拉返幾個
咁岩班鄉黑個個淨係識gphone/周庭/陳浩天/鄭松泰

【Now新聞台】
警方又說過去一天，針對過去兩個月來的違法活動再拘捕了七人，分別涉及六月廿一日包圍警察總部、七月一日闖入立法會、七月十三日上水遊行、七月十四日沙田遊行，以及721元朗襲擊事件，重申任何案件不理當事人背景，都會嚴厲跟進。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九二九三 全港三罷 不見不散

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友